點解冇得喺封鎖名單度set完全封鎖

好想一次過封撚曬肥絲同埋啲五毛 唔使見佢地被block嘅留言先至有得再完全封鎖

遠望：等我一陣 肥絲未含完 含完幫你搞搞

咁幾廿秒就夠啦

直到永遠
呀門